人民日報—香港人媚洋慶祝聖誕日讓十三億同胞哭了

習誕